do姐再shopping個哈蜜瓜係咪royal級

窮撚唔識分
咩特秀 , 優 平時街市買得一種我揀

佢亂bid得貴
同係香港買差唔多價....

royal級咁矜貴點會係日本買得到
你地買唔到架
要專登去果欄買先有

你食唔食得起呀 唔同架

食到既話 仲要貼其他相話自己食過咩貴野架